motorola edge+討論

久違期艦

香港會唔會有行貨

個相機厚到

Lenovo不了

聯想

大陸機

Lenovo 支那機冇討論空間

衰喺lenovo同曲mon

曲 mon. 堅垃圾

怪GOOGLE多過LENOVO，食完專利一腳踢開MOTO